譚杏藍未做YouTuber之前做私影？

Mean傾 主持 盧覓雪 x 梁栢堅今次邀請譚杏藍(小花)、李綺雯(𡃁妹)傾下#藝人網上踩過界。疫情肆虐stay home已經成為新常態，開Channel做YouTuber成為疫巿中爆升嘅「職業」。早喺永恆亞視年代已經拍片嘅小花譚杏藍（Hana），同今年踩過界玩埋YouTube嘅𡃁妹李綺雯坐埋一枱，仲講返拍私映的日子，兼分享殺出重圍必殺技，大家嚟學嘢喇！